# Методология ведения репозитория

В данном репозитории используется GithubFlow

* Один коммит - одна фича
* Одна ветка - одна задача
* Не меняем главную ветку напрямую, все изменения через пулл реквесты
* Имя ветки отражает суть задачи или ее номер в системе
* Прежде чем пушить изменения надо обновить main и влить в свою ветку

## Работа с гитом в процессе решения задач
1. git checkout -b yourBranchName
2. Пишем код для решения задачи
3. Коммитим все свои изменения
4. git checkout main
5. git pull
6. git checkout yourBranchName
7. git merge main
8. Решаем конфликты, если они есть
9. Пушим изменения git push --set-upsream origin yourBranchName
10. Создаем пул реквест